（唔好入嚟）挑戰1000連

如果我成功完成1000連，我會一路裸跑尖沙咀一路大叫，（今晚打老虎）

1

2

3

4

On9? 我完本可以祼跑，而家？

Restart! New Goal, 500連！！！！！！

如果成功500連我做咩都得

5

唔想你裸跑

6

waste of time dude
spend your time wisely and do sth more meaningful la

Okok